Whatever the cost and the agony may be

Unbroken even by a star of hope, unless we conquer, as conquer we must; as conquer we shall(Churchill,1940).